金剛全身潮牌..型撚到

上身Off white 著fog

前排先比人踢爆一身街數

仲有反社會社會會

1萬2千蚊係身

金剛不嬲潮撚黎
佢最鍾意既牌子係Bristol都未show出黎

佢戴AP rose gold果隻

巧潮-.-

好過nba樂

隻AP好撚系正

又潮又屌過蕊蕊

Yeezy

仲屌過小儀 好葡萄

唔係嘛，小儀咁撚正都比佢食埋
好想奶小儀塊閪

我平時都係跟佢著衫溝女咋

我學佢講野都氹到好多女 尤其是係街市

好貴買唔起

Assc snow camo

真係唔差 唔靚仔都救到

完美演譯人柒著乜都柒

我覺得佢上身包到咁大舊 條褲skinny好怪

好似回曬塘，deep sea冇左，ap冇左，得g shock

有無圖

有一排集集唔同既givenchy tee

同問

跟佢買衫都買到我窮

依件衫真係敗筆點

著supreme 個件 camo 好過喇

無辦法喇要擺哂堆貴野上身

好撚柒 尤其d鬚

差對NMD就精神仔

呢集好似係香港拍？著到上北極咁

原來佢賭波爭人100萬街數
外圍定馬會🤔

之前係旺角百寶利間seaxxh見到佢
佢又冇點扮野 同佢對望左一眼之後wfc
不過啲staff好似隻狗咁跟撚住佢

佢對350v2黎㗎 咪玩啦

你食撚屎啦傻仔做乜春呀你

你睇慣左咋

你咪撚戇鳩喇 拎垃圾yeezy同nmd比

條white off皮帶想點

我理得佢著350v2 定華倫顛勞，仲之無NMD就出唔到大場面

緊無跟住佢喇，佢試完唔買既機會係零

佢好似咩潮牌都岩

條ow帶應該咁樣戴係佢條fog牛度嘛

咁都問得出 唔驚比人笑？

潮左好耐架啦佢。

不過食左蕊蕊最撚潮

好柒

成班拉尺咁